====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un troisième élément peut être ajouté : l ' urbanisme doit créer le cadre et les conditions d ' une meilleure architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

